三個字 咪又係咁

_ _ _

miss u ah >3< xdddd

你老眉

不了 葉豬

比仔飛？

錯

T_T

乖 laa^^

木22

針囉

唉

是
算了

我樣衰

你好嗎

係